今日要展示俾全世界人睇，只要冇警察就冇衝突!

警察先係暴力既源頭

今日版圖大, 已經完美達成 be water,
唔好戀戰 留力 目標係 8.5!

同意
8.5三罷！

自推
聽日見!

推！！！！！

今日已經make夠noise 遍地開花 如果今日完全無任何衝突就令更加多人開始質疑暴力衝突既源頭係黎自警察

今日返工開始令藍絲同事開始諗示威者係咪真係咁暴力 如果今日真係可以無衝突既相信大家都有更大既理據去說服其他人支持我地

推 唔好白費今日既成果

be water 應聚則聚, 應散則散

push

銀髮族 機場 公務員 已經證明左啦